想投資基金

有無相關巴絲俾到意見

無

睇開邊啲基金

搵我傾一傾，已有10年投資基金經驗

Tg:

ARKK

此post已完

Spy/qqq

2800

voo > spy

QQQ

喱個時勢買黃金基金/新科技股好d，千祈唔好買恒指，一隻hsbc已經拖低晒回報。

利申：以前做過fund House